其實班學生俾人包圍同國教冇分別

完全係示眾